{ "translations": {
    "OpenAI Integration" : "OpenAI 整合",
    "Quota exceeded" : "超過額度",
    "Text generation quota exceeded" : "已超過文字產生額度",
    "Image generation quota exceeded" : "已超過影像產生額度",
    "Audio transcription quota exceeded" : "已超過音訊轉錄額度",
    "Speech generation quota exceeded" : "已超過語音產生額度",
    "View quota" : "檢視額度",
    "Invalid models response received" : "收到無效的模型回應",
    "Default" : "預設",
    "Text generation" : "產生文字",
    "Image generation" : "影像產生",
    "Audio transcription" : "音訊轉錄",
    "Text to speech" : "文字轉語音",
    "Unknown" : "未知",
    "tokens" : "詞元",
    "images" : "影像",
    "seconds" : "秒",
    "characters" : "字元",
    "Unknown error while retrieving quota usage." : "擷取額度使用量時發生未知錯誤。",
    "Unknown text generation error" : "未知的產生文字錯誤",
    "Could not read audio file." : "無法讀取音訊檔。",
    "Unknown audio trancription error" : "未知的音訊轉錄錯誤",
    "Unknown image generation error" : "未知的產生影像錯誤",
    "Bad HTTP method" : "錯誤的 HTTP 方法",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "API request error: " : "API 請求錯誤：",
    "Invalid API Key/Basic Auth: " : "無效的 API 金鑰/基本認證：",
    "Name" : "名稱",
    "Usage" : "使用量",
    "Quota pool for rule %d" : "規則 %d 的配額池",
    "Detect language" : "偵測語言",
    "Maximum output words" : "最大輸出字數",
    "The maximum number of words/tokens that can be generated in the output." : "輸出中可以產生的最大文字/詞元數。",
    "Model" : "模型",
    "The model used to generate the output" : "用來產生輸出的模型",
    "Analyze images" : "分析影像",
    "Ask a question about the given images." : "詢問關於指定影像的問題。",
    "Images" : "圖片",
    "Images to ask a question about" : "要提出問題的影像",
    "Question" : "問題",
    "What to ask about the image." : "要問什麼關於影像的問題。",
    "Generated response" : "已產生的回應",
    "The answer to the question" : "問題的答案",
    "Completion model" : "補齊模型",
    "The model used to generate the completion" : "用來產生補齊的模型",
    "Output voice" : "輸出語音",
    "The voice used to generate speech" : "用來產生語音的聲音",
    "Text-to-speech model" : "文字轉語音模型",
    "The model used to generate the speech" : "要用來產生語音的模型",
    "Speed" : "速度",
    "Speech speed modifier (Valid values: 0.25-4)" : "語音速度修改器（有效值：0.25-4）",
    "Speech speed modifier" : "語音速度修改器",
    "Remote audio ID" : "遠端音訊 ID",
    "The ID of the audio response returned by the remote service" : "遠端服務回傳的音訊回應 ID",
    "Remote audio expiration date" : "遠端音訊過期日",
    "The remote audio response stays available in the service until this date" : "在此日期之前，遠端語音回應仍可在服務中使用",
    "Language" : "語言",
    "The language of the audio file" : "音訊檔案的語言",
    "Friendlier" : "更友善",
    "More formal" : "更正式",
    "Funnier" : "更有趣",
    "More casual" : "更休閒",
    "More urgent" : "更緊急",
    "The maximum number of words/tokens that can be generated in the completion." : "補齊中可以產生的最大文字/詞元數。",
    "Change Tone" : "變更語氣",
    "Ask a question about your data." : "詢問關於您資料的問題。",
    "Input text" : "輸入文字",
    "Write a text that you want the assistant to rewrite in another tone." : "寫一段您希望小幫手以其他語氣重寫的文字。",
    "Desired tone" : "希望的語氣",
    "In which tone should your text be rewritten?" : "您的文字應該以哪種語氣重寫？",
    "The rewritten text in the desired tone, written by the assistant:" : "小幫手以您希望的語氣重寫後的文字：",
    "OpenAI's DALL-E 2" : "OpenAI 的DALL-E 2",
    "Size" : "大小",
    "Optional. The size of the generated images. Must be in 256x256 format. Default is %s" : "選擇性。產生影像的大小。必須為 256x256。預設為 %s",
    "The model used to generate the images" : "用來產生影像的模型",
    "OpenAI's Text to Speech" : "OpenAI 的文字轉語音",
    "Voice" : "語音",
    "The voice to use" : "要使用的語音",
    "Generate speech" : "產生語音",
    "Generate speech from a transcript" : "從轉錄稿產生語音",
    "Prompt" : "提示詞",
    "Write transcript that you want the assistant to generate speech from" : "寫下您想要小幫手產生語音的來源轉錄稿",
    "Output speech" : "輸出語音",
    "The generated speech" : "產生的語音",
    "OpenAI and LocalAI integration" : "OpenAI 與 LocalAI 整合",
    "Integration of OpenAI and LocalAI services" : "OpenAI 與 LocalAI 服務的整合",
    "⚠️ The smart pickers have been removed from this app\nas they are now included in the [Assistant app](https://apps.nextcloud.com/apps/assistant).\n\nThis app implements:\n\n* Text generation providers: Free prompt, Summarize, Headline, Context Write, Chat, and Reformulate (using any available large language model)\n* A Translation provider (using any available language model)\n* A SpeechToText provider (using Whisper)\n* An image generation provider\n\n⚠️ Context Write, Summarize, Headline and Reformulate have mainly been tested with OpenAI.\nThey might work when connecting to other services, without any guarantee.\n\nInstead of connecting to the OpenAI API for these, you can also connect to a self-hosted [LocalAI](https://localai.io) instance or [Ollama](https://ollama.com/) instance\nor to any service that implements an API similar to the OpenAI one, for example:\n[IONOS AI Model Hub](https://docs.ionos.com/cloud/ai/ai-model-hub), [Plusserver](https://www.plusserver.com/en/ai-platform/) or [MistralAI](https://mistral.ai).\n\n⚠️ This app is mainly tested with OpenAI. We do not guarantee it works perfectly\nwith other services that implement OpenAI-compatible APIs with slight differences.\n\n## Improve AI task pickup speed\n\nTo avoid task processing execution delay, setup at 4 background job workers in the main server (where Nextcloud is installed). The setup process is documented here: https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/overview.html#improve-ai-task-pickup-speed\n\n## Ethical AI Rating\n### Rating for Text generation using ChatGPT via the OpenAI API: 🔴\n\nNegative:\n* The software for training and inference of this model is proprietary, limiting running it locally or training by yourself\n* The trained model is not freely available, so the model can not be run on-premises\n* The training data is not freely available, limiting the ability of external parties to check and correct for bias or optimise the model's performance and CO2 usage.\n\n\n### Rating for Translation using ChatGPT via the OpenAI API: 🔴\n\nNegative:\n* The software for training and inference of this model is proprietary, limiting running it locally or training by yourself\n* The trained model is not freely available, so the model can not be run on-premises\n* The training data is not freely available, limiting the ability of external parties to check and correct for bias or optimise the model's performance and CO2 usage.\n\n### Rating for Image generation using DALL·E via the OpenAI API: 🔴\n\nNegative:\n* The software for training and inferencing of this model is proprietary, limiting running it locally or training by yourself\n* The trained model is not freely available, so the model can not be ran on-premises\n* The training data is not freely available, limiting the ability of external parties to check and correct for bias or optimise the model’s performance and CO2 usage.\n\n\n### Rating for Speech-To-Text using Whisper via the OpenAI API: 🟡\n\nPositive:\n* The software for training and inferencing of this model is open source\n* The trained model is freely available, and thus can run on-premise\n\nNegative:\n* The training data is not freely available, limiting the ability of external parties to check and correct for bias or optimise the model’s performance and CO2 usage.\n\n### Rating for Text-To-Speech via the OpenAI API: 🔴\n\nNegative:\n* The software for training and inferencing of this model is proprietary, limiting running it locally or training by yourself\n* The trained model is not freely available, so the model can not be ran on-premises\n* The training data is not freely available, limiting the ability of external parties to check and correct for bias or optimise the model’s performance and CO2 usage.\n\n### Rating for Text generation via LocalAI: 🟢\n\nPositive:\n* The software for training and inferencing of this model is open source\n* The trained model is freely available, and thus can be ran on-premises\n* The training data is freely available, making it possible to check or correct for bias or optimise the performance and CO2 usage.\n\n\n### Rating for Image generation using Stable Diffusion via LocalAI : 🟡\n\nPositive:\n* The software for training and inferencing of this model is open source\n* The trained model is freely available, and thus can be ran on-premises\n\nNegative:\n* The training data is not freely available, limiting the ability of external parties to check and correct for bias or optimise the model’s performance and CO2 usage.\n\n\n### Rating for Speech-To-Text using Whisper via LocalAI: 🟡\n\nPositive:\n* The software for training and inferencing of this model is open source\n* The trained model is freely available, and thus can be ran on-premises\n\nNegative:\n* The training data is not freely available, limiting the ability of external parties to check and correct for bias or optimise the model’s performance and CO2 usage.\n\nLearn more about the Nextcloud Ethical AI Rating [in our blog](https://nextcloud.com/blog/nextcloud-ethical-ai-rating/)." : "⚠️ 智慧型挑選器已從此應用程式中移除，因為它們已包含在[小幫手應用程式](https://apps.nextcloud.com/apps/assistant)中。\n\n此應用程式實作了\n\n* 文字產生提供者：免費提示詞、摘要、標題、情境寫作、聊天與重新表述（使用任何可用的大型語言模型）\n* 翻譯提供者（使用任何可用的語言模型）\n* 語音轉文字提供者（使用 Whisper）\n* 影像產生提供者\n\n⚠️ Context Write、Summarize、Headline 與 Reformulate 主要使用 OpenAI 進行測試。\n當連線到其他服務時，它們可能會正常運作，但並無任何保證。\n\n您也可以連線到自行架設的 [LocalAI](https://localai.io) 站台、[Ollama](https://ollama.com/) 站台或任何實作與 OpenAI 類似的 API 的服務，例如 [IONOS AI Model Hub](https://docs.ionos.com/cloud/ai/ai-model-hub)、[Plusserver](https://www.plusserver.com/en/ai-platform/) 或 [MistralAI](https://mistral.ai)，而非連線到 OpenAI API。\n\n⚠️ 此應用程式主要使用 OpenAI 進行測試。我們並不保證它能與其他服務完美共同運作，\n這些服務實作的 API 與 OpenAI 相容，但仍有微小差異。\n\n## 改善 AI 任務執行速度\n\n為避免任務處理執行延遲，請在主伺服器（安裝 Nextcloud 的地方）設定 4 個背景工作 Worker。設定流程文件在此： https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/overview.html#improve-ai-task-pickup-speed\n\n## 道德人工智慧評分\n### 透過 OpenAI API 使用 ChatGPT 產生文字的評分：🔴\n\n缺點：\n* 此模型的訓練與推理軟體都是專有的，限制了在本機執行或自行訓練的可能性\n* 訓練好的模型並未免費提供，因此模型無法在本機執行\n* 訓練資料並未免費提供，限制了第三方檢查與糾正偏差或最佳化模型效能與二氧化碳使用的能力。\n\n\n### 透過 OpenAI API 使用 ChatGPT 翻譯的評分：🔴\n\n缺點：\n* 此模型的訓練與推理軟體都是專有的，限制了在本機執行或自行訓練的可能性\n* 訓練好的模型並未免費提供，因此模型無法在本機執行\n* 訓練資料並未免費提供，限制了第三方檢查與糾正偏差或最佳化模型效能與二氧化碳使用的能力。\n\n### 透過 OpenAI API 使用 DALL·E 進行影像產生的評分：🔴\n\n缺點：\n* 此模型的訓練與推理軟體都是專有的，限制了在本機執行或自行訓練的可能性\n* 訓練好的模型並未免費提供，因此模型無法在本機執行\n* 訓練資料並未免費提供，限制了第三方檢查與糾正偏差或最佳化模型效能與二氧化碳使用的能力。\n\n\n### 透過 OpenAI API 使用 Whisper 語音轉文字的評分：🟡\n\n優點：\n* 此模型的訓練與推理軟體是開放原始碼的\n* 訓練好的模型免費提供，因此可以在本機執行\n\n缺點：\n* 訓練資料並未免費提供，限制了第三方檢查與糾正偏差或最佳化模型效能與二氧化碳使用的能力。\n\n### 透過 OpenAI API 使用文字轉語音的評分：🔴\n\n缺點：\n* 此模型的訓練與推理軟體都是專有的，限制了在本機執行或自行訓練的可能性\n* 訓練好的模型並未免費提供，因此模型無法在本機執行\n* 訓練資料並未免費提供，限制了第三方檢查與糾正偏差或最佳化模型效能與二氧化碳使用的能力。\n\n### 透過 LocalAI 產生文字的評分：🟢\n\n優點：\n* 此模型的訓練與推理軟體是開放原始碼的\n* 訓練好的模型免費提供，因此可以在本機執行\n* 訓練資料免費提供，可以檢查或糾正偏差，或是最佳化效能與二氧化碳排放量。\n\n\n### 透過 LocalAI 使用 Stable Diffusion 產生影像的評分：🟡\n\n優點：\n* 此模型的訓練與推理軟體是開放原始碼的\n* 訓練好的模型免費提供，因此可以在本機執行\n\n缺點：\n* 訓練資料並未免費提供，限制了第三方檢查與糾正偏差或最佳化模型效能與二氧化碳使用的能力。\n\n\n### 透過 LocalAI 使用 Whisper 語音轉文字的評分：🟡\n\n優點：\n* 此模型的訓練與推理軟體是開放原始碼的\n* 訓練好的模型免費提供，因此可以在本機執行\n\n缺點：\n* 訓練資料並未免費提供，限制了第三方檢查與糾正偏差或最佳化模型效能與二氧化碳使用的能力。\n\n[在我們的部落格上](https://nextcloud.com/blog/nextcloud-ethical-ai-rating/)取得更多關於 Nextcloud 道德人工智慧評分的資訊。",
    "JSON object. Check the API documentation to get the list of all available parameters. For example: {example}" : "JSON 物件。看看 API 文件以取得所有可用參數清單。例如：{example}",
    "Must be in 256x256 format (default is {default})" : "必須為 256x256（預設為 {default}）",
    "Failed to auto update config" : "自動更新設定失敗",
    "Failed to load models" : "載入模型失敗",
    "Failed to load quota info" : "載入配額資訊失敗",
    "OpenAI admin options saved" : "OpenAI 管理選項已儲存",
    "Failed to save OpenAI admin options" : "儲存 OpenAI 管理選項失敗",
    "The Assistant app is not enabled. You need it to use the features provided by the OpenAI/LocalAI integration app." : "未啟用小幫手應用程式。您需要它才能使用 OpenAI/LocalAI 整合應用程式。",
    "Assistant app" : "小幫手應用程式",
    "Services with an OpenAI-compatible API:" : "包含 OpenAI 相容 API 的服務：",
    "Service URL" : "服務 URL",
    "Example: {example}" : "範例：{example}",
    "Leave empty to use {openaiApiUrl}" : "留空以使用 {openaiApiUrl}",
    "With the current configuration, the target URL used to get the models is:" : "在目前的組態下，用來取得目標模型的 URL 是：",
    "This should include the address of your LocalAI instance (or any service implementing an API similar to OpenAI) along with the root path of the API. More often than not \"/v1\" at the end is required even if the model list loads without it. This URL will be accessed by your Nextcloud server." : "這應該包含您的 LocalAI 站台（或任何實作類似 OpenAI 的 API 的服務）的位置，以及 API 的根路徑。Nextcloud 伺服器將會存取此 URL。即使模型清單在未附加「/v1」的情況下也能載入，多數情況下末尾仍需添加「/v1」。此網址將由您的 Nextcloud 伺服器進行存取。",
    "This can be a local address with a port like {example}. In this case, make sure 'allow_local_remote_servers' is set to true in config.php." : "這可以是包含連接埠（如 {example}）的本機網址。在者種情況下，請確保 config.php 中的「allow_local_remote_servers」設定為 true。",
    "Service name (optional)" : "服務名稱（選擇性）",
    "Example: LocalAI of university ABC" : "範例：ABC 大學的LocalAI",
    "This name will be displayed as provider name in the AI admin settings" : "該名稱將在 AI 管理設定中顯示為提供者名稱",
    "Request timeout (seconds)" : "請求逾時（秒）",
    "Timeout for the request to the external API" : "向外部 API 提出請求的逾時時間",
    "Authentication" : "驗證",
    "Authentication method" : "認證方式",
    "API key" : "API 金鑰",
    "Basic Authentication" : "基本驗證",
    "API key (mandatory with OpenAI)" : "API 金鑰（使用 OpenAI 時必填）",
    "You can create an API key in your OpenAI account settings" : "您可以在您的 OpenAI 帳號設定中建立 API 金鑰",
    "Basic Auth user" : "基礎驗證使用者",
    "Basic Auth password" : "基礎驗證密碼",
    "Text completion endpoint" : "文字補完端點",
    "Chat completions" : "聊天補齊",
    "Completions" : "補齊",
    "Selection of chat/completion endpoint is not available for OpenAI since it implicitly uses chat completions for \"instruction following\" fine-tuned models." : "為 OpenAI 選取的聊天/完成端點無法使用，因為其隱含使用聊天完成來進行「指令追蹤」微調模型。",
    "Using the chat endpoint may improve text generation quality for \"instruction following\" fine-tuned models." : "使用聊天端點可以改善「指令追蹤」微調模型的文字產生品質。",
    "Default completion model to use" : "預設使用的補齊模型",
    "More information about OpenAI models" : "關於 OpenAI 模型的更多資訊",
    "More information about LocalAI models" : "更多關於 LocalAI 模型的資訊",
    "Extra completion model parameters" : "額外補完模型參數",
    "Max input tokens per request" : "每個請求的最大輸入詞元數",
    "Split the prompt into chunks with each chunk being no more than the specified number of tokens (0 disables chunking)" : "將指示分割成小區塊，每個區塊不超過指定的詞元數（設定為 0 以停用分割）",
    "Max output tokens per request" : "每個請求的最大輸出詞元數",
    "Maximum number of output tokens generated for a single text generation prompt. This also applies to the Speech-to-Text tasks." : "單一文字產生提示所產生的最大輸出詞元數。這也適用於語音轉文字任務。",
    "Default image generation model to use" : "預設使用的影像產生模型",
    "No models to list" : "沒有可列出的模型",
    "Default image size" : "預設影像大小",
    "Use authentication for image retrieval request" : "對影像擷取請求使用身份驗證",
    "Default transcription model to use" : "預設使用的轉錄模型",
    "Default speech generation model to use" : "預設使用的語音產生模型",
    "TTS Voices" : "TTS 語音",
    "A list of voices supported by the endpoint you are using. Defaults to openai's list." : "您使用的端點所支援的語音清單。預設為 OpenAI 的清單。",
    "Default voice to use" : "預設使用的語音",
    "Usage limits" : "使用量限制",
    "Usage quotas per time period" : "每個時段的使用量配額",
    "A per-user quota for each quota type can be set. If the user has not provided their own API key, and a rule is not specified for this user or any of their groups, this quota will be enforced." : "每種配額類型可設定每個使用者的配額。如果使用者未提供自己的 API 金鑰，且未針對該使用者或其所屬群組設定配額規則時，則會強制執行此配額。",
    "\"0\" means unlimited usage for a particular quota type." : "「0」表示特定配額類型的使用量不受限制。",
    "Quota type" : "配額類型",
    "Per-user quota / period" : "每個使用者的配額/週期",
    "Current system-wide usage / period" : "在目前系統範圍內的使用量/週期",
    "A per-user limit for usage of this API type (0 for unlimited)" : "每個使用者使用此 API 類型的用量限制（0 為無限制）",
    "Time period (days) for usage storage" : "使用量儲存期限（天）",
    "Start date" : "開始日期",
    "End date" : "結束日期",
    "Download quota usage" : "下載配額使用量",
    "Quota Rules" : "配額規則",
    "Select enabled features" : "選取已啟用的功能",
    "Translation provider (to translate Talk messages for example)" : "翻譯提供者（舉例來說，用來翻譯 Talk 中的訊息）",
    "Text processing providers (to generate text, summarize, context write, etc.)" : "文字處理提供者（用來產生文字、摘要、情境寫作等）",
    "Image generation provider" : "影像產生提供者",
    "Speech-to-text provider (to transcribe Talk recordings for example)" : "語音轉文字提供者（舉例來說，用來轉錄 Talk 的錄音）",
    "Text-to-speech provider" : "文字轉語音提供者",
    "Analyze image provider" : "分析影像提供者",
    "This quota period is from {startDate} to {endDate}" : "此配額期間從 {startDate} 至 {endDate}",
    "_The quota is kept over a floating period of the last %n day_::_The quota is kept over a floating period of the last %n days_" : ["配額在過去%n天內的浮動期間內保留"],
    "OpenAI options saved" : "OpenAI 選項已儲存",
    "Failed to save OpenAI options" : "儲存 OpenAI 選項失敗",
    "Speech to Text Default Language" : "語音轉文字預設語言",
    "Default language" : "預設語言",
    "Your administrator defined a custom service address" : "您的管理員定義了自訂的服務位置",
    "Leave the API key empty to use the one defined by administrators" : "將 API 金鑰留空以使用管理員定義的",
    "You can create a free API key in your OpenAI account settings" : "您可以在您的 OpenAI 帳號設定中建立一個免費的 API 金鑰",
    "Leave the username and password empty to use the ones defined by your administrator" : "將使用者名稱與密碼留空以使用您的管理員定義的",
    "Usage quota info" : "使用量配額資訊",
    "If you see a shared quota usage of 50% and a usage of 10% that means that you have used 10% of the total shared quota, and the sum of all other users affected by this quota is 40%." : "若您看到共享配額使用率為 50%，而實際使用量為 10%，這表示您已使用了總共享配額的 10%，而受此配額影響的所有其他使用者合計使用量為 40%。",
    "Shared Usage" : "共享使用率",
    "Not Shared" : "未分享",
    "Specifying your own API key will allow unlimited usage" : "指定您自己的 API 金鑰可允許無限制的使用量",
    "Days" : "天",
    "Months" : "月",
    "_Quota will be enforced based on last %n day of usage_::_Quota will be enforced based on last %n days of usage_" : ["配額將根據最近%n天的使用量執行"],
    "_Quota will reset for all the users every month on day number {nth_day}_::_Quota will reset for all the users every %n months on day number {nth_day}_" : ["所有使用者的配額將每隔%n個月的第 {nth_day} 天重設。"],
    "Quota enforcement time" : "配額執行時間",
    "Reset quota every" : "重設配額，每",
    "Daily quotas are floating quotas while monthly reset on a certain day of the month" : "每日配額是浮動配額，而每月配額則在每月的某一天重設。",
    "On day" : "在特定日期",
    "Who?" : "誰？",
    "Impossible to get user/group list" : "無法取得使用者/群組清單",
    "No recommendations. Start typing." : "沒有建議。請開始輸入。",
    "No result." : "無結果。",
    "Quota rule created" : "已建立配額規則",
    "Failed to add quota rule" : "新增配額規則失敗",
    "Quota rule deleted" : "已刪除配額規則",
    "Failed to delete quota rule" : "刪除配額規則失敗",
    "Rules can be set for specific groups or users. These rules will override the global quota settings." : "規則可針對特定群組或使用者設定。這些規則將覆蓋全域配額設定。",
    "Only the rule with the highest priority is active if multiple rules match." : "若有多條規則符合條件，則僅優先程度最高的規則生效。",
    "Add Quota rule" : "新增配額規則",
    "Quota rule saved" : "已儲存配額規則",
    "Rule {number}" : "規則 {number}",
    "Who this rule applies to?" : "此規則適用於哪些對象？",
    "Select users/groups" : "選取使用者/群組",
    "Category" : "分類",
    "Shared quota" : "共享配額",
    "Quota per user" : "每位使用者的配額",
    "Rule Priority" : "規則優先程度",
    "Use shared quota" : "使用共享配額",
    "Save" : "儲存",
    "Delete" : "刪除",
    "Use \"{newParam}\" parameter instead of the deprecated \"{deprecatedParam}\"" : "使用「{newParam}」參數而非棄用的「{deprecatedParam}」"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}